誠懇呼籲唔好再評論美國選舉，你唔係美國人又理佢哋選舉，美國人會好反感

人哋最睇重個國會
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好鬧人民主黨親中
你又唔係美國佬鬧乜撚民主黨賣美國、想民主黨輸
鬼佬見到只會反感
英國國會仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事

時事台全民美國人

OK